[集思廣益]重新聚焦港人自治同制定新的訴求

首先點解要重新聚焦港人自治？

臨時政府唔係只係講個宣言就實現到
一個臨時政府需要臨時政府人選，制度，臨時法律，同埋武裝力量
咁先可以比外國政府相信個臨時政府能夠有能力在該地方實行有效統治
香港依家離可以組成一個有效統治臨時政府仲有好長時間
所以唔建議呢個時候講宣言避免失焦

關於制定新的訴求
舊有五大訴求已經因送中撤回同緊急法而落後
10月4係個好開始，但我覺得長遠要制定一個新的目標去維持呢個運動同埋比外國知道依家香港反惡法運動進展到新的階段:
重奪港人自治同反緊急法
拋磚引玉，我整個新.六大訴求比大家

1.停止濫用緊急法，並立即廢除反蒙面法
2.徹查警隊濫暴，解散，改革及重組警隊
3.立即收回自治不是一國兩制言論
4.釋放所有被捕抗爭者 撤銷所有控罪
5.撤銷暴動定性
6.立即實行雙真普選，由香港人選出屬於香港人的特首

後3個唔會改變
1針對緊急法
2/3 制度改革，爭取公道同重奪港人治港的承諾

希望大家討論下

自推(1/10)

自推(2/10)

自推(3/10)

自推(4/10)

5

6

7

8

9

10

11

12

13

no people

end

18

17

無人